頭先比女同事鬧，求解

頭先比個可愛女同事教我做野 咁岩我想去廁所 我一起身個女同事即刻好惡咁叫我 "sit down!"
想問佢係咪對我有意思 冇理由對個新入職既靚仔男同事咁惡

s女正
樓豬唔要介紹我識

因為您係賤種蝗

冇話唔要 佢個樣好可愛 但估唔到佢咁惡

咩意思

認真po 咪搞事

sit down! lick my pussy

我唔鼓勵婚前性行爲

但佢個樣真係好可愛
好想mit佢塊面

係咪因為你係獌狗,皇狗,阿狗,車狗等等其中一狗

你過街老鼠泥 行開d plz

泥你老母

屌你老母 我諗我識你

好地地講咩老母

你就係可愛女同事

Yes..
全公司都知樓主係厹

我唔識你呢d不孝子 咪亂認plz

佢返工場 咪比佢呃到

你再串我真係對你唔客氣

收爺啦 under我仲咁串

你頭先咁惡係咩意思？ 想溝我?

你摸我老細條j囉

你同老細係咩關係 見你2個行得好埋